[求屌醒] 係丹麥識左個女仔

早一個月join左d交流活動去丹麥，識左個女仔
全程都一齊玩咁，開始有d心郁郁
返到黎都有whatsapp下，不過呢排又無應機
其實佢又知我有gf，我又好想搵佢吹下水咁
屌，好憎自己
唔敢同人講，唯有求巴打們屌打下
detail想知再講

屌左未
屌左就同宜家果個分手
未屌就聽日叫番隻颱風雞破處

朋友關係姐，識左幾日就屌到咁姐係條女隨便啦

負皮既同我出黎

識左幾日就想食人
毒撚真係易動情

同而家條女拍左好耐拖，都係第一次遇到一個咁心動既女仔

負皮完都講下野

最緊要飛咗現任先好追第個

我撐你喎 拍拖唔可以有朋友既 吹下水姐

咁諗應該開心啲

咪搞人啦

食曲奇食到你腦腐爛

咩交流活動?

唔會飛 諗住做人世先殺個程咬金出黎
不過個女仔都冇理我了

佢知我有d中意佢，而家完全唔揾我 已讀不回我

冇 又唔係搞 吹幾句水都唔得

我而家都好腐

你都話心郁郁 點當人係fd？
你當佢plan B就真啦

驚自爆 個活動太多人去，加上個女仔會睇連登，唔想講到太仔細

岩岩發夢又見到個女仔，到底我發生咩事

新屎坑三日香

過左成個月
個女真係好正
可惜我冇資格溝佢
但又好掛住佢

真係俾你溝到之後俾人飛 咪撚搵返你現任

你女朋友好撚慘
識著你呢啲仆街

唔岀禍害個女仔啦好嘛

都冇諗住溝 男女之間又唔係只可以得男女朋友關係

邊個遇着你真係慘過食屎

我認我仆街
但我都知唔會分手，只係又中意呢個女仔又未放底到

所以唔應該再揾佢

點解屌極樓主都唔醒
你一開始靠近個女仔就有不軌企圖點可能淨係做fd？？
個女仔同你保持距離已經係好現智
好心你就咪撚痴埋去禍害人地
你口口聲聲話做fd又咪係想見一個換一個

起碼你搞得清楚搵佢唔係因為感情
只係普通朋友
不過如果普通朋友又點會無啦啦咁好傾
唔好傷害你現任啦好嘛

又唔洗咁勞氣
普通朋友⋯佢都冇再覆我啦
唉，我都好避開唔再感情野啦
純粹都係日常生活吹下水
同埋有d野女朋友唔明但佢會明
係，呢段時間我自問都無可能只係當佢普通朋友咁簡單，我會慢慢調整
但唔想一刀切就無左段關係
點解會話我禍害個女仔 咩都冇做過

你咁既人 做撚左人世咪又係會有第個程咬金出黎

而家唔係想唔想一刀切o既問題
係一定要一刀切呀屌你

[img]圖片網址[/img]

以為係討論danish girl電影

淨係你有咁既諗法，你女朋友已經好慘
咩叫冇資格溝佢(丹麥女)？
咁你係點睇你女朋友？有資格溝？姐係你女朋友低當次啲喇係咪？(你女朋友係)次貨，你玩得起？

唔想一刀切，冇左段關係？姐係仲想人俾機會你啦？
你咁樣已經係鋪緊路帽你女朋友啦。
你咁既心態已經當左你女朋友係水泡。
咁樣仲叫好愛佢？

WTF?

你有無諗過現任感受
大部分回覆開口埋口都話條女唔再應你
根本你個心已經只係掛住新女
貪新忘舊

gay
丹麥女孩係男人黎

笑左

丹麥女仔好正
利申gf丹麥人
出軌啦

咪呀你

保持距離一段時間
個人冇再咁迷佢先有可能做到朋友

你而家咁好易做錯事後悔

利申：過來人

唉，係我衰 我都明⋯⋯唯有讓時間沖淡情感

掛唔掛呢d好難控制 點先可以無咁掛住佢

留意返，係去丹麥trip識既香港女仔

過來人，咁相信你都有段好精彩既感情
唯有係咁，逼自己唔好揾佢

丹麥女孩

飛過去個陣係機上睇左
But Ching,

仆街嚟 死左去算啦
做你女朋友真係慘

樓主收撚皮啦扮撚哂君子咁
呢頭又話男女之間可以有朋友關係
個頭又話對個女仔心動
心郁郁想追就追啦賴係野搵埋啲冠冕堂皇既理由合理化自己既行為

agger

係人都知有女係唔應該溝第個
心動唔代表要行動
情感野控制唔到
而家又唔係話要移情別戀
係揾唔揾返個女仔姐

好彩佢唔上連登
得啦我係仆街

咩叫控制唔到呀？
你而家正正係出緊軌啦
個心根本都係另外個女仔度
搵佢做乜呀 朋友都唔好做啦
邊個做著你女朋友都喊三聲

唉
洗唔洗去到咁盡
有女朋友就唔可以有其他女仔fd咩
如果係正常既心態

飛撚左你依家條女佢

唔得架

你覺得你衣家係正常心態咩？
你正常心態到咩？

垃撚圾 屌你咪出黎害人啦

又要求屌醒 屌完你又要覺得自己無問題
唔想俾人鬧就唔好放上連登

最好樓主現任比我溝咗比我扑
咁你就放心同丹麥女扑野

比張相黎睇下都無，學咩人開post

點解你覺得如果你單身，個丹麥女仔會so你？外國人好興同人一拍即合(做frd) 但拍拖完全2回事

我支持你仆街地飛佢
由你對丹麥心動已經係一個仆街 放過人啦
做仆街係控制唔到 某程度上係天生
唔好拖住現任

都係交流下，聽下大家意見，我又講下我自己諗法姐
又冇話唔比你鬧我屌我，屌得合理我會聽
我都冇再揾佢啦，都應該唔會揾佢住

樓主話係丹麥識既香港女仔
仲要個女仔會上連登
唔係咁叻識到個鬼妹

又唔洗郁d就扑野既

純文字討論，不喜負皮完上一頁

又唔係話唔中意而家個女友，拍得太拖變埋習慣
係識左呢個女仔之後覺得佢性別喜好特別，又幾好傾又玩得，玩到有點過火，慢慢有d沉船
都知道冇可能分手，但又唔想同丹麥識個女仔斷聯絡，先求大家屌醒

Thanks ching